全體入來，即刻向中紀委舉報“中聯辦李薊怡”，快！

呢個係中紀委舉報網站，我認為中聯辦官員李薊怡勾結黑社會，涉及煽動策劃元朗恐怖襲擊，破壞一國兩制，破壞香港繁榮穩定，瓦解大灣區建設，陷黨中央於不義，陰謀篡奪中聯辦權力，毁滅中國夢，阻礙中華民族偉大復興！

舉報連結👇👇👇

推

我认为中联办官员李蓟怡勾结黑社会，涉及煽动策划元朗恐怖袭击，破坏一国两制，破坏香港繁荣稳定，瓦解大湾区建设，陷党中央於不义，阴谋篡夺中联办权力，毁灭中国梦，阻碍中华民族伟大复兴！

心有異志，勾結地方勢力鄉紳，意圖明顯

支持！

pish

推，禁幾下輕鬆快捷

你今日篤左灰未呀

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

好反對遊行

中國共產黨 就是黑社會

篤篤灰go